大家究竟有幾愛香港？(和理非用)

1. 呢幾個月睇新聞有喊
2. 睇住立場live會爆粗
3. 上youtube睇毓民細良分析敍述
4. subscribe左大J bob叔 等等channel (利申：之前真係唔多識)
5. 課金比立場蘋果呢類
6. 無時無刻睇連登
7. 不斷forward message文宣比志同道合朋友
8. 出街食飯嗰陣會screen走籃餐廳
9. 個個星期六都睇下邊度有gathering, 儘量參予

仲有冇？

返工放工戴口罩 呀喂

另類連儂牆 家家戶戶都知道

2睇性格嘅

係，仲有閒日黑衫為主

推

我已經黑左幾個月.... 除左知道要行過狗屋果幾日